[light-on-dark color scheme](https://zkeq.gitee.io)

![head](https://s-gz-2220-main.oss.dogecdn.com/head.jpg)

## 混搭专区

#### 注意事项：

###### 不建议超过3个哦。

###### 声音的话，可以通过小控件控制~

*已开启自动自动循环模式*

- [Because the content is too much, please click to **Redirection**.](https://zkeq.xyz/a/)
- [由于内容过多，请点击进行跳转。](https://zkeq.xyz/a/)

## 助眠专区

#### 注意事项：

###### 本页面仅收录了部分音频

`本页面只播放一遍`

- [Because the content is too much, please click to **Redirection**.](https://zkeq.xyz/b/)
- [由于内容过多，请点击进行跳转。](https://zkeq.xyz/b/)

## 呼吸专区

#### 注意事项：

###### 由于能力所限，没有对应的IU动态界面，可以根据相应的节奏进行呼吸//

`有相关歌词可以把控`

- [Because the content is too much, please click to **Redirection**.](https://zkeq.xyz/c/)
- [由于内容过多，请点击进行跳转。](https://zkeq.xyz/c/)

## 推荐专区

#### 注意事项：

`更多混搭在此专区哦~`

- [Because the content is too much, please click to **Redirection**.](https://zkeq.xyz/d/)
- [由于内容过多，请点击进行跳转。](https://zkeq.xyz/d/)

<center>Copyright ©  2021<center>
